[Bass jj ]你地用緊咩Amp?

如題
另外想問下有咩amp 推薦下
自己玩開rock、blues、funk
利申：新手

推

Aguilar DB751 + Ampeg SVT-810E

巴打咩budget?

我個人都幾中意aguilar ，開緊佢隻tonehammer di
budget 方面我預10k 有冇好野？連cab

10k 就Tonehammer 500 + SL112吧.
但若果夾band 可能唔夠大聲。諗下aguilar 隻DB/SL 4x10
但4X10 + TH500 應該10k唔得要俾多1-2k左右.

EBS reidmar 250 同 Ampeg PF350